[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(29) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

鄧喬

alton照屌

i miss you 花姐

覺得太假
同可能睇得running man多
會期望再多啲追擊戰

咁快又1001

咁多人支持B2但輸左

frankieb

今日見到dee

(求多次先 )
有冇人有ian今日唱個首"還是會"既full version
得個ig story唔夠丁

可唔可以整走張19 alton gif

啲人話有2 pair係假情侶

有冇我最愛既Alton

有得投票一齊造星就好

見到張gif就係提住大家為乜事而屌佢
整走左就無左個原意會遺忘架

全民投選我親手做星~

篤眼篤鼻

快撚啲眾籌叫班fans買機票比佢啦 咪係節目到獻世

今日晏晝去左睇
六點幾走左
有同小鳥Ian影相
佢好怕羞 好正

噢 碌at咪 碌at咪

又係度睇b2自選
真係好睇

無啦啦又爆post既

係咪佢地ig live個啲都無save返
想睇返都無

早知我又影啦
點解我咁架
好唔開心呀

笑死 去咗但冇影相

邊到

我其實好怕羞架
見到自己男神真係唔夠膽行埋去架
我發誓下次再見到佢我一定影

我都覺

男人老狗怕乜春羞

係呀 所以睇睇下都投入唔到

佢揸我部手機自拍 以後唔洗手啦！！
我都掙扎左好耐 因為一個人去 好7
但諗諗下 可能佢將來大紫大紅 我就無機會影
就趁多人過去影個時 衝埋去

應該要集集都投啦
其他台就算唔用全民兩隻字都有得投票
而家搞成咁佢不如改名算

我而家都有follow佢地
有隻保險g

Ian
難得一張影得唔錯

全民睇viu造星

貼埋佢靠兄弟入圍
eric kwok話本身諗住復活第二個嗰段出黎啦

好想喊呀
係唔係佢地臨轉位前個時影
我見個時好多人衝埋去影

好可愛呀

ian有d似姜丹尼爾

咁多人同佢影相
你去埋去影佢都未必記得你啦
有咩好怕

打死我啦
我都係做鍵盤戰士適合d

係咪有個mk仔又係dancer黎
我記得佢係咁係街問人攞廿蚊
好似乞衣

好似叫傑傑

唔緊要啦 之後實有機會

屌d評判痴撚線

係呀！佢好似仲去偷飯盒
如果我係啲人一定唔會俾錢俾佢
佢贏錢又唔會分俾我嘅

搵返黎cap先

健健

Viu可唔可以邀講我哋睇決賽

Anson Lo

搞到我都混亂了
太耐真係唔記得

係呀 轉位個時影
勁多人同佢影 影到
啲隊友走曬 淨底佢一個係原地

我都好鐘意睇愛回家
鐘意大小姐輝dee、阿龔同長腳蟹呢兩pair

小蓬
算啦我地唔好騎劫呢個post

ok 不過係小蓮

新貼留名

見上個post有人講天堂鳥
其實我之前都幾鍾意Tyrese 覺得佢靚仔過門面Lincoln

同Jeremy影完先發現原來後面攝左Louis同小評 笑死
諗起大濟哥形容Louis係攝青鬼 成日都攝下攝下

Louis個樣

Showcase

屌 兩隻攝青鬼
但小評完全唔係louis個level

佢好似係三個入面最多fans

好撚正啊張相

我會將你p做我自己個樣

隻黃色好襯比卡超

求link

p隻比卡超落去

屌點解唔係夜晚busking

有朋友識佢話係真
雖然好唔想
不過都係會支持佢

好幸福啊你

有機會見到佢地嘅話好想同佢地影相 不過有啲尷尬咁 雖然我覺得佢地會尷尬啲

毒撚louis真係越睇越正

有個問題想問吓各位巴絲
印象中A組導師揀人比B組齊心，搶到多啲勁人
但點解暫時播到而家
呢度多數人話半隊B組(淨係播咗B1 B2)都完勝A組

係咪B組導師揀人時已經諗埋分隊，或者至少分隊分得好
定係其實一開始A、B組啲人選已經相差太遠

先多謝各位指教

佢地應該好多人搵 唔會覺得尷尬

下次你搵唔搵JeremyB

比卡超應該攬下Jeremy b 啦

搵佢地影相都係代表支持佢地嘅
尷尬係尷個幾秒但唔影就會後悔好耐

係，遲d班仔再紅d會唔識人，要影趁而家影

唔好再講喇

如果係街撞到或者佢再busking有人陪我睇既話我一定會去搵佢影相

你已經後悔緊了

一定仲有機會嘅

除咗姜仔之外 其他應該冇乜機會紅

想同 姜仔/JeremyB/AK/Ian/Frankie影相

真野唔准講，佢地會變大明星ga

Frankie and JeremyB deserve better

羅力威陳蕾亢帥克都出到道，無理由班仔唔得掛

絲打你係咪企係右手邊睇佢地
初頭睇睇下聽到隔離對情侶講野
個男朋友係咁叫個女朋友走
女就話聽多幾隻，男發晒脾氣話頭先已經話聽幾隻，跟住好快走左

咁佢就一定記得我

有排影喎你
咁frankie我影住先

等睇相認
我都企右邊但太專心睇無聽到添

唔知JeremyB係咪住炮台山果頭 我見佢琴日story係炮台山

咁猴禽實記得啦

想見姜B

屌你frankieb is mine

佢搭你膊頭？

Jeremy我影住先

Louis好正

冇呀 得小評搭我咋

我叫晒佢地一齊影呀你地慢慢排隊啦

有冇人今日去完之後
對ansonkong無咩好感 好似好mk咁
反而迪迪仔真人幾靚仔

佢ig live嗰陣啲死角出晒嚟 平時應該好啲

想聽佢把聲

agger
首首歌都爭咪唱咁
最多女搵佢影相

睇見JeremyB孭on9索袋就嬲

絲打唔洗咁灰嘅
我覺得距離佢地紅都仲有一段時間
趁呢段時間佢地有活動你就鳩衝啦

Btw你唔好chur得佢咁緊啦 我驚佢真係以為你係癡女

係 成日係到we嘩鬼叫
成個人都好mk
但eden真人好charm

Jeremy好怕醜
我搵佢影相個陣佢都呆一呆
佢真係好高

唔好睇少羅力威
佢啲fans好堅好團結
佢未出道嗰時，啲fans叫口號已經可以震爆一個商場

不過佢而家霉霉地就真

條頸好長 真人個樣討好啲 鼻又直

雖然都知大家都好鍾意b2既自選
有冇人覺得b1自選既dance break好性感
不斷狂loop

聽落似係
都冇乜情侶睇busking 睇到鬧交
佢一支箭行左入sogo我咪跟住佢
不過後尾佢都有叫我同Ian 影相，都辛苦曬佢咁熱都陪我，佢又冇睇全民造星唔知邊個打邊個

冇乜人搵佢影咩
有冇人想做佢個索袋

可能佢本身都有連登account
加密都無用

仲要佢係咁多個入面最早到 4點準時到左

啲人話JeremyB唔上架 所以我估佢應該冇

你準時啲

笑左

B1今次Anson Lo搶哂鏡連表情都好正

上都未必話你知啦

都起碼有同ian影相 你男朋友都係口硬心軟啫

梗係逐個單獨影先識玩

我係最初頭搵佢地影 應該未習慣
之後就唔知

睇live佢講野細聲到聽唔到 應該真係幾怕醜
不過唔係有好多人搵佢影相咩

逐個影完再團體

比佢地圍住

咁大好機會都唔把握
冇機會啦你

絲會開心啲 巴唔會太興奮

小評搭膊頭

怕醜仔

成個生日蛋糕咁

收左都唔知點算唔即食實溶

單獨個張 佢男女都搭

好中意佢
好得意

有人講過 不過一日冇相我一日都唔會信架

佢有冇食？

如果真係嘅話會respect同祝福佢地 不過我會唔太開心囉

好似得ot嗰啲先會上連登mon post

佢女朋友就是你

好似冇 應該淨係影左相

你快啲同佢合照擺上嚟我地咪知你係正印囉

其他人搭我會開心啲

我又自動腦補劇情

屌

好想比ian搭

M

我都想呀

JeremyB 0908生日 應該提早慶祝

請埋我多謝

請埋ian同你合照

睇JeremyB ig 今日得一個人影完tag佢

唔准咁mean

我見到佢跌左把刀

係咪緊張到手震

可能有啲得private ac呢
我係 影左louis ian都無tag

Anson留番俾我就夠

唔係吖 仲有stanley有tag佢

咁到底神秘嘉賓係邊個?
kento?

Stanley

直接dm send返仲可以傾多幾句添

識玩

小評不了

剩係想同我anson影

我見到佢有食wor 仲用把刀黎食添
好得意 佢都有同個女fans keep住傾計 但怕怕羞咁
BTW佢性格應該幾好 最早到 睇得出佢好緊張每件事
但無乜出黎唱歌 sad

我見到 我拍係參賽者外

啊啊啊啊啊啊

咁進取我淆底架
默默g持就好

馬天佑

呢幾日Jeremy 由冇乜人提變到個個都講佢

我睇返我第一次share JeremyB 張靚相果時有成20個負評

仲有姜仔都有mon

我覺得佢好清楚做啲咩事會令人對佢印象唔好/反感 可能因為唔多唔少都有留意過南泡idol圈生態 佢雖然年紀輕但算幾謹言慎行 對自己有要求 呢點係抵讚

其實幾多參賽者都cap過呢個post上story/直接po相 又或者好似193咁提過 應該唔少都有mon

希望我Anson mon到我

咁又唔好咁講 我覺得b1指定好過b2

揾左好耐Louis係邊

造星黎講的確B1似星啲嘅
雖然我鐘意B2多啲

我都係 B1係真係似偶像 B2就行on9風

我都唔夠膽dm travis
連facebook add friend都唔敢
只係默默咁stalk佢

有冇得分享下 想睇

Fb friend仲高難度過dm我覺得

其實佢真係好少update ig, 無其他參賽者ig咁多野睇

但而家趁佢地未紅，應該係fans都會accept
而家亢帥克都仲係我facebook friend黎

完左個節目之後都唔知佢地會點
如果之後有某幾個組個大型男團出道會唔會keep返到d人氣

不過好采四大同tbb反咗面
應該無以前亞視俾人杯咁慘

真心 完左個節目 姜濤都未必真係做到星
雖然佢星味好重 個外表同唱歌跳舞個啲有做偶像潛質

但性格好似怪怪地
如果佢今日黎busking 都唔會融入到班仔
但性格呢啲好難改

喺香港組偶像團出道都幾難紅

兩組各有各好
不過比賽就一定係要揀一組架啦
輸咗又唔使屌評判既 （當然如果佢哋又俾on9評語就另計）

仲有佢之前同咗陳奐仁合唱
如果之後有得同側田bb合唱就好喇
兩個我都好鐘意

其實偶像唔一定要同其他仔融入嘅又

仲要一舊錢幾份分

可能個節目一開始太騎呢
習慣左on9風
突然有一組咁typical 既跳唱團隊
反而覺得奇怪 haha

做人處事 同態度 會影響一個人際遇嘛

睇b組上節目做live佢都係唔敢出去表演個啲
咁樣好難會紅

（但佢真係幾正）

首先要賺到錢
唔知點解喺香港好難行偶像組合 尤其男
但明明縱觀日韓台 男團係最賺錢
男團吸迷妹死忠唔會難搵食

佢真係太內向 同埋應該唔係好接受到批評 如果要做星都困難重重

香港人乜都鍾意踩
男團行出嚟一係話人柒 一係話人抄韓國
做乜都錯

B1同B2是旦一組贏都應該冇人會不滿
因為呢2組都值得贏吖嘛

鬼係 我肯定星期一公佈結果都有人屌贏個組

香港都無正規訓練偶像
香港人又咁鐘意冷嘲熱諷
點解香港人個意識係分為實力派同偶像派
而家我覺得一講偶像派就諗到好似無實力咁
自然覺得畀人叫做偶像間接講緊唔係靠實力咁 頭盔只係我覺得個現象有可能係咁

香港有幾多個係實力派

本身麻麻地193, 但肥仔帶領完b2, 成隊真係發輝得好好
193雖然斷都手都唔會好大影響, 反而活演左佢份生硬既感覺
louis 唱歌真係幾好聽, 如果咁都唔贏真係冇野好講

有感情啲
不過超越唔到陳奐仁

重睇發現原來ansonlo先22歲
大輝原來係dancer

瘋狂申請ac只為louis, 193，lokman , frankie 同 jeremy

佢邊鼠毒
打扮都係潮嫁喎

有louis都唔放出黎

係kento個包

大輝係咪扔飛機嗰個

係呀 自製道具
首歌好似係自己作，想表達旅人嘅心情。

屌 原來我quote 錯人

frankieb極cute
留陰好睇過all back 唔好gel上去啦

點解佢咁靚仔，但行出黎好似唔同樣咁
佢真係好靚仔

點唔同樣法

行到出黎硬係覺得佢就成日係後行煲煙駝住背屌人老母個隻。但佢認真個樣真係好吸引，本人又靚仔

個款太MK

lm

每日一次
Ian 好可愛

唔知你地知唔知邊仲係周渝民
講講下佢地2個性格有啲似

佢真係路過定點？

自稱路過
仲要同小評影相 笑死

我又真係見到佢行咗去世貿個方向
隔咗一陣先番黎

真人靚唔靚仔？

好似花輪

有冇人覺得Jeremy似三浦春馬？

世紀破冰

想見edan

我就係喜歡佢怕怕醜醜傻下傻下成日唔知自己做緊咩
如果真係有一日，佢大大方方咁行出黎我應該會好失落

我覺得佢似suga

毒呢樣野係由入面散發個氣場出黎

22歲就教人跳舞都幾勁

我覺得佢靚仔過姜仔

應該要搵moley影先啱

屌 俾你一講真係堅似

冤家路窄

佢係真靚仔毒L
又避鏡頭，尷尷尬尬咁

點解佢會係gay架

又白白淨淨
好似少年風水師

香港班仔唔係冇料 係幕後造星個班人思想仲停留係十年前
好心去韓國娛樂公司取下經學下人點造星
btw雖然天堂鳥由出道歌開始搞到形象有d柒 但見過佢地出show都有小小妹妹仔飯跟住
如果幕後造星個班肯認真d搞男團應該唔會話搵唔到食

好靚仔
我指Kento

笑得都好好睇

有人解答到kento係到做緊乜野未？

kento係好靚仔

岩啊，幕後比台前更跟唔上時代變化，香港永遠都係老屎忽當道，睇下99強d陳展鵬造型相埋沒哂d靚仔就知班幕後有幾out

而家出街仲邊有人呢d黑白灰mk look ga

食緊麻糬波波
利申9up

天堂鳥除咗出道個mv
其他歌根本型到癲
三個生得又高大靚仔跳舞又得
根本係香港就應該紅

之前吳國敬都有作歌俾佢地

佢真係算靚仔
我覺得淨計樣 佢係造星班人入面都係top幾

一開始出eye catching idol d造型相啊，影到個個都比人恥笑

同埋佢地飛翔個mv入面有sunny

天堂鳥真係衰在無宣傳

但佢做戲真係
靚仔就frankie 姜b kento

我之前係港台嘅節目好似都有見過lincoln做警察，同有時都會上吓tb咁
gordon以前好似都係郭富城dancer黎
所以跳舞嗰時真係好charm

比多張你研究下

咬緊木塞

笑撚死

你個名

證明佢隨身袋住個木塞唔係搵藉口
佢真係隨時隨地係度咬

火火鬧錯佢

天堂鳥比d幕後咁搞法都仲吸到飯
造星班仔應該唔會衰過佢地掛

吓 天堂鳥高汁過造星大把仔啦
起碼有樣有身型、跳得又未去到五音不全

屌 初頭以為佢食緊野
木塞真係得架咩 我以為係新紮師妹橋段黎咋喎

似心理作用多啲
佢快啲箍完個牙佢咪算

但係造星班仔有節目加持
出男團應該會紅過佢地

唯一係多咗個平台優勢囉
講真，台灣飛輪海嗰啲都係無乜實力，但就紅到pk
我唔覺得天堂鳥會差過佢地
所以天堂鳥係值得比而家更多fans

貼多次天堂鳥型到仆街嘅mv

又解釋喇

小評人緣好份人應該易話為
同moley咁影就真係叫世紀破冰喇

Tyrese真係好正

其實小評係節目度又真係無鬧過佢咁

但我諗極都唔明點解佢會無端端拎個木塞出黎

係佢班frd大反應咋嘛

三個都正到pk
但gordon最正

你話係節目到扮就話姐 屌而家連係街都要咁做
證明佢真係on9

證明佢真係唔係扮

笑死

其實係小評班勁舞團插佢啫

Kento反而無做過D咩

佢就真係訓係到都中槍

堅慘 俾人杯

雖然佢咬木塞都真係幾on9

我覺得佢仲會走埋去吹水嘅話
關係應該無大家諗得咁差

應該冇剪到出嚟個火藥味咁濃

如果造星開個男團，開見面會賣專輯抽小卡有幾多人會去會買

但kento敢唔敢同moley講野

不如佢俾現場觀眾入場先啦
咁先知每個參賽者有幾多fans會入場支持

新post留名
viutv啲真人show好正

佢應該無咁大個廠
有無睇過sina篇訪問

希望viutv 比我入場睇Ian

如果真係要紅，起碼要好似asone咁，係韓國音樂節目露下面，整番幾首韓文歌至得，香港成個娛樂圈的生態系統係捧唔到一個男團出黎，不過呢個節目都係成功的第一步黎的，起碼塑造到班仔態度好啊，好熱血啊，好有心表演啊，出到黎唔會比人話一班mk仔圍爐先啦

我都覺
節目出黎我覺得好有brotherhood 感覺

係啊好正，香港無電視節目有呢個感覺，會比佢地帶動到一齊開心一齊sad

kento係呢個場合拎個木塞出黎
比我感覺就係佢要話比人知
平時我都有帶住個木塞，唔係扮野

佢係要咬木塞唔洗突登係呢個場合咬呀

但如果唔係咁啱影到嘅話有邊個會發現

現場睇佢地搭晒膊頭個個都有講有笑
睇ig live又多互動
個brotherhood 感覺係真嘅唔係專登扮fd
好正

點解一定要韓文歌
的確韓國對呢方面成熟好多
但唔想見造星班仔行韓風

係啊ig d互動好正好幸福

我都唔明

呢d場合有晒cam，又咁多人拎住部手機
有人影到有幾奇
佢不如叫人做媒，係巴士偷影佢咬木塞啦

邊個會好似你咁諗到咁多野

其他人我唔會咁諗
但佢呢個籍口王

唔好咁啦 佢都foul咗
不過見佢拎個木塞出黎就真係幾on9

就算唔去韓國，都要有韓國的幕後黎幫手啦，靠香港班幕後真係死得

學花姐話齋

琴日睇張相以為佢咬住個包

我以為食緊生果

召喚屯門比卡超

全民造星就係要香港造個有自己特色嘅星
如果咩都韓國嘅，咁有啲咩值得我留意？貪佢識講廣東話？
係咁嘅我搵jackson算啦

其實花姐講野真係堅有道理
我愛花姐

Jeremy而家冇咁似韓仔喇

咁一樣有香港妹妹飯去追一個韓國出道既香港人
講到尾香港唔係冇人做到idol 係香港幕後個班唔識捧姐

其實似韓仔有咩問題
我就係因為Jeremy有d韓仔feel先鐘意佢

都有人話見到佢入咗世貿
過咗陣先出番嚟
咁都可以諗到咁有機心

其實木塞係咪無咁大舊

我覺得而家JeremyB已經完全唔似韓仔
係一個成功既港豬
JeremyB都係round1果時似韓仔 而家已經洗甩哂 鐘意孭索袋扮on9仔

其實陰謀論又唔洗證據嘅，真係點吹都得

咁其實係咩黎

差唔多啦

如果出男團咩組合先係perfect

我覺得係要學韓國點sell一個藝人 講concept
音樂既野我唔識唔講
但韓國mv呀相呀 視覺上係好吸引
相比香港就好似無乜進步
唔係話韓仔look 化濃妝柒晒頭 咁就叫吸引
而係講緊production上既質素
我相信香港都有呢d人材

Asone搵韓國班底創作個首姣佬請注視面前的我都令佢地紅左一排

可能我大貪
以前四大天王、張國榮嗰啲真係紅遍亞洲
如果香港捧咗個韓仔出黎
ok我當佢係香港紅
但佢一同其他地方嘅星比又點會有競爭力
所以由頭到尾我都認為香港嘅星要搵返自己風格
唔係話唔學韓國好嘅地方，而係唔好一昧跟哂人地而無咗自己原有嘅style

紅歌唔紅人喎

佢個木塞係咪咬到有啲殘
中間好似凹咗入去

證明佢真係有咬 唔係藉口
但我真係以為得拍戲先有人會咁做

啱先係灣仔撞到姜b跑步

召喚我愛姜B 快啲去撞佢

我都想撞到 灣仔邊度

往演藝個邊跑

終於有啲姜仔既消息啦

有路跑架？利申新界人唔識

btw 希望姜b ig post d 做運動既相

最後我決定唔去

跑街 我估跑去添馬個邊掛

有冇同佢傾到計

無啊 一抬頭就望到佢跑過嚟

點解咁好彩

冇上一日連登就爆兩個post
cls

姜b係咪有mon post
點解你咁耐都唔up新相上ig

點解cow連佢係ig嘅post都可以咁撚尷尬

屌 笑死

我唔明

段youtube有你jeremyb

拍到成個星期日檔案咁款

有冇巴絲可以解答吓，射射

佢仲唱咗隻「就返我地level」嘅歌

因為你呢句我先睇下條片
屌 真係好撚似

佢又孭on9索袋

佢係咪當自己拍緊YouTube

到時睇下呢個post沉到底未

你送返個似樣d嘅袋比Jeremy b啦

其實聽佢講野都好撚辛苦

另外，呢條片之前有人post過
但嗰時懶得聽
今日聽返真係一路聽一路笑
中間一無字幕就聽唔到佢rap乜
係咁聽到victory!? 點知原來想話fake tv
中間仲好意思踩今晚好多女
雖然都唔鐘意個jason,但你兩個個level差太遠

雖然係大陸網但有琴日busking d片

Jason>>>>>>>>>>>>>>>cow

自己因為能力入唔到仲係度話人

佢入到55強已經要偷笑

只覺佢係怕羞仔而唔係毒

我覺得自己好撚勁 竟然聽得哂成首

有好多Ian 好開心

What???
佢中上囉 但造星top幾唔到佢喎
姜濤 迪迪 frankie 193 mr jan ansonkong 狗毛
型就
迪迪 呀餅 里奧（勿屌）lokman

不過我本人會鍾意louis mrjan kyle(勿笑）之類嘅類型

勿屌勿笑

靚唔靚仔好主觀嘅

迪迪 狗毛 里奧 呢三個我真係唔識欣賞

但你地都一樣鐘意cow

靚仔其實得Frankie一個
姜仔Ian管鈺就得意囉 193,Anson Kong叫個樣正常，有打扮加分
D咩迪迪仔leo狗毛就

里奧仔真係唔識欣賞

唔鍾意狗毛個樣
但第2輪佢真係唱得好好 加哂好感

里奧同迪迪我都唔識欣賞

迪迪完全唔靚仔
但里奧係樣衰

佢隻眼太大
我鐘意細眼 （勿屌）

下 咁真係欣賞佢想改善口音嘅心
佢話佢係路過 證明唔係想上鏡博突出先咬
個陣電視佢比君姐話佢口音唔正，佢立刻拎粒木塞出黎話佢有練,我仲心諗佢知有人會問先會用黎做藉口......

不過咬木塞點解練到口音

P4 解開左木塞之謎啦
係拎出黎比Hayden睇

好有決心喎

不過佢真係好多藉口 唔理真假

成員有邊個先

屌 睇得好仔細

表白alton個酒粒

姜b

一定有
lokman？

我覺得好多都唔係真係咁靚仔
得Frankie 係真靚

有姜b一定買

Same

lokman 同姜b 好似唔係好match
我提議Jeremy b

Tingho與姜濤
勁舞圍
三兄弟
肥仔與眾人
仲有冇其他兄弟幫？

Kento好好笑

里奧遮住個中毒咀，其實唔太差嘅

因為妹妹們都係乘著韓風去追星
但我就真係不了

佢洗甩一大半韓味我真係好開心呀

我又諗起怪獸公司張圖

睇market囉 一走韓風就代表食妹妹仔水路（不過而家韓風開始衰退，過咗韓風就可能冇market)

佢仲化韓妝喎

認同

憎多joke少？

第一下都係聽唔清佢講咩 佢講野唔係有口音
係好多懶音同lur

成個a2都幾多互動 特別係Edan同anson kong
琴日就Ian louis小評 三個糖痴豆
仲有Jeremy 同細貓都幾fd

里奧真係接受唔到, 至於193, 只係正常人水準我唔明點解個個都話佢靚仔

個人黎講淨計樣 -
Frankie堅靚仔但係真係無星味
AnsonKong濃眉大眼無得輸
Ian怕怕羞羞 呆下呆下幾得意
勇者Tank一個字,型
最後加個Kento, 雖然onon99咁

造星workshop

Top幾姐 只想證明top幾係未有kento住

我覺得勇者tanktanktank同louisbb有啲似樣，但氣場方面完完全全唔同

ansonkong本身覺得佢冇乜野
但睇完蘋果訪問同琴日busking覺得佢行為好mk

你咁講又真係有啲似
我2個都鍾意

里奧仔兩片唇太厚

JeremyB同louis都係好朋友

哇, 去左佢地個Page睇
有Frankie, 肥仔, Tank, Anson Lo, Apple 連Himtos都有 (唔知係未同一個人)
仲要教廣東歌, 成件事好吸引

不過都幾遠下

掂既都上晒個節目啦

我都係見佢哋教廣東歌所以想去學
不過新蒲崗我真係唔識去

劉美君ig @prudenceliew

藝術同事實一樣難判決，可笑的是我放一張拖手的相會有人當真，#全民造星 係一個比大台製作的真人秀更真實的比賽，反被人誤以為假， 笑了！

鑽石山站行到去
我睇tank d ig片都好想學跳廣東歌

嗰張相真係幾爆

同埋全班都係女仔
上過一段時間Gym跳舞堂, 次次都係全女得我一條仔勁怪
但廣東歌又好吸引

利伸: d堂唔係跳女仔野

以為跟tank 學唱廣東歌

一齊！！
本身諗住九月join個男老師堂
但冇朋友

時間夾到OK丫, 不過唔係所有男老師都係教男仔野

我想join呢個

屌你老尾八兩金原來同過TL同台唱歌
仲要俾TL搶撚左枝咪
笑撚死

二選一
TL奇怪啲定係八兩金奇怪啲

果時有睇過呢條片 原來條友係八兩金黎

呢個就係佢地參加呢個節目的原因

好似狂舞派入面，D金毛飛去老人院表演唱歌跳舞咁

個廣告又打得幾好幾成功

不如話淨係睇後尾枕其實唔太差

回上面: 女仔野SOR我唔得

奇怪度
TL>>>>>>八兩金

搶咪嗰下堅好笑

其實花姐講既野真係好正

利申 100號 花姐粉絲

你之前跟開邊個
八兩金勁尷尬

唔同咁樣

聽日星期一

yes

琴日先知鄧覺欣 的士陳 193 都fd

好老尷啊屌

之後仲要還返俾佢，到底接唔接好

Youtube b2嘅瀏覽量比b1勁
我應該貢獻左40次左右

肥仔育成真係好勁，佢做教人個個真係number one
但講跳舞同個勢就係frankie好啲
可能係身型問題 frankie跳舞流暢、仔細啲，加上佢個有氣勢，但一出聲就露底。
肥仔就調轉，會見到佢扮有勢氣，但把聲就好有勁嘅感覺

有冇人認同？

申：我係唔識跳舞嘅！

高人通常會圍內熟。。

係囉，點解嘅？高人通常同高人玩

3P

好似係一齊上唱歌特訓班？

仆街 又諗起193上唔到個key

八兩金好慘

係味預告得兩秒個度？
正式好似無播？

但左二嗰個

應該175左右
唔算矮

有播，不過係50強時

每個人上節目實有佢私心既
至少呢個廣告唔令人反感

問jeremy A幾個個係唔係比卡超

jeremy係moon後面笑緊

笑到仆街

酒粒仔ig live緊

仆街 又唔記得左今日冇得睇
狗衝去開viu直播先醒起係星期日

睇明珠台囉 做緊黑魔后

依套野當年係戲院睇到訓著左

頂 我都有入戲院睇 好好睇

冇女朋友 比卡超可以狗衝了

佢應左我 好開心

佢仲要扮唔明

可能係真架呢

Frankie可唔可以mon多啲post
睇下我對你既愛

Ian 我愛你

唔好搶我老公

咩話

你地一個二個係到搶人老公！

而家Ocamp仲有冇孭索袋

佢地咁樣覆法真係好忙

你加密咗佢可能睇唔到 咁你既Ian bb就唔會知

我決定呢世都唔改名

B2自選早post過B1嫁好似
所以冇得用view數比較下邊隊受大眾歡迎啲

有 今日出街見到

Jeremy比卡超

B1係型 但真係睇一次就夠 唔會想睇多幾次
B2係有娛樂性 我睇到識背都可以繼續睇落去
仲要有frankiebb

係因為冇人陪我

你唔夠愛

193拍手嗰度我睇左好多次
仲有louis唱歌

下次我陪你啦

我又去

雖然193真係好好笑
但如果要揀人foul都好可能係佢
見到佢啲step又跟唔到 唱歌又唔多掂

我會扮唔係比卡超

你可以扮天水圍比卡超 之前個po有人講天水圍比卡超笑到我仆街

女仔去HI佢地應該OK啦

而家就好似中學雞暗戀人被d friend 逼去表白咁

點解一定要扮大西北既比卡超

其實佢邊啲step跟唔到?
我睇左好多次都發現唔倒

鴨脷洲比卡超

痴線食左個飯打左陣機姐，返黎就見到你暴露左

我都好想dm JeremyB 但我唔知講咩好 除咗叫佢唔好再孭索袋之外

我想問Moley有無開過Live?

佢hea到我都唔知講乜好

你係呢到叫佢dm你啦

十卜

佢自己好似冇
但有係人地live到出鏡

依家好似開緊

係唔係d 手長腳長嘅都係手腳唔協調

反正我都自爆咗

真係好想同193做愛

依啲分組show就一野睇到dancer同非dancer既分別
dancer跳舞真係型好多

我冇諗過佢有mon post既同時又真係好唔想佢再孭索袋

係

佢真係好撚無力
我覺得佢都算跟得哂所有step 只不過做得唔好睇
感覺好hea但又好有佢自己特色

對又高又靚仔又幽默嘅男仔真係0抵抗力

但佢覆左你
我幾時會等到姜b覆我

頭先見到佢同公子live緊
成班喺karson到唔知做緊乜

姜b最開頭有覆emoji
但好似而家話太多人dm
所以好難覆

睇相

moley又講緊風水野?

點會唔知講咩好 你平時都大把貨

啱呀，真嘅，不仿試下只專注一條友咁睇，就會睇到frankie好多細節位。193舞步真係好多甩漏但rap時係隻手好多小動作好有power。肥仔同星yui個樣入哂戲。louis bb 跳舞變咗小朋友打交咁郁手郁腳但個樣真係100%自信。

真係唔出奇 佢咁多fans

已經loop到frankieb隻腳指尾點郁都睇到

同好

有呀 好靚女

我唔覺得我平時講果啲野可以對住JeremyB講
出哂名屯門淆青怪黎

會變咗攬住佢對腳 而佢攬住你個頭
佢個人咁長

moley個live
公子個樣好怪

唔洗淆啦

如果有直拍就好
loop二萬次frankie cam

我都好想佢覆下我
今日勁loop b1兩段片 好似痴左線咁

Jeremy會明㗎喇 你係行呢個路線

一人一信要求直拍
(但無咩實力果D就會暴露哂出黎 )

佢都好撚hea

佢係咪有mon po，我係咪要係到表白佢先會見到

佢地啲live好好笑

我淨係識講廢話 唔知有咩講

Louis同193開live啦

屌 louis冇聲好好笑
係咁喺度做口形冇聲冇聲

兩個on9唔知做乜

好撚好笑

Louis 直播中

佢地好on9

有邊個睇緊

重複 louis and 193 ig直播中

終於有聲

搵人問佢地有冇mon post

no la
呢段好早之前已經訪問左

咁都好啲

剛才有人叫你個名

兩個咩關係

193提我個cm

呢個live好好睇

好想睇louis甩step片
193快啲剪出黎

痴線，變左狗仔隊

笑到仆街 金仔個樣好無奈

支持b2 busking

b姐busking

G持G持 我要見frankieb

好近你姐 快d出去

又抽jeremy水

討論索袋

講索袋wor比卡超

邊個係咁比卡

你地係咁自爆

笑到癲 變曬cow

頭先喺火雞姐live見到大姨媽

好搞笑

求婚

剃鬍live

兩條友9UP好好笑

Ian 係唔係又開live
睇邊個呀

佢地成日抽cow

鍾意ian多D但193 Louis又好好笑

搞錯呀，我兩邊想睇

爆料爆一半

193 louis呢個組合好無敵

無人想睇

頭先係咁比卡笑死 係咪呢度好多人入左去睇
又想睇ian又想睇louis

睇緊Ian

睇193
太好笑

2個係咁講連登d野

係咪得我咁覺得
louis真係好撚似youtube個大肥
99強個陣我仲以為真係大肥參賽

酒粒仔都好笑

Ian 講野把聲好好聽
點算好呀

頂有睇佢地 唔係好似姐

點抽？

佢開口唱個刻我先知係第二個人黎
可能我有啲面盲

佢地用個宇宙filter之後係咁A A A

聽193咁講
一陣去搵下louis甩step先

193係咁話人甩step
唔諗下自己hea到

屌 好好笑
193話louis俾肥仔捉手個驚青樣

屌好想睇

但之後打拳個位cut左 睇唔到

唔通我有2米又話你知咩

b12都好正，30集loop了好多次
宜家編左入死亡之組 廝殺 真係慘
兩組都都贏a組 亅｀

原來jason有女朋友

係花姐叫佢改做193 唔係佢自己改

兩條友真係好撚好笑
我做乜要google 193姐

193：當我無講過

成班人係到自爆

睇完live之後
唔知點解好唔中意193

我都覺呀！今次靠肥仔carry
可能係b2贏唔洗foul住呢

點解呀
好撚好笑喎

佢啲fans都係小妹妹
心智未成熟

我都印象好左
好撚好笑

講緊上面poki tl段片

mon得咁貼

重覆十鳩幾次問姜咁多fans你地會唔會唔開心
屌做乜鳩

姜d fans真係好撚煩

我終於明點解淨係focus到係193甩step而唔係louis
louis一甩少少viutv即刻cut咗去評判到
193一甩就播晒出黎
viutv啲pa都偏心louis

佢左右調轉咗

我仲以為係星yui方向錯

我愛姜b但都覺得佢某d fans好煩

Ian 係ig 開緊live 好正

佢地講咩

話好好笑
poki留言：你地真係對我好好

moley可以唔屌
八兩金一定要屌

193叫連登仔唔好叫保錡做八両金 驚八両金嬲

佢地真係9up到2046

睇黎姜b都衰係d妹妹/盲粉上

agger

行左轉右

我好似miss左好多野

而家仲開緊live啊

佢地笑9 cow都好好笑

有人叫193 louis開tg grp

其實有乜好開

唔知 但佢地開我會入
雖然都唔會講野

咪係 好似變咗搞小圈子咁

fan屎距離不宜太近
係到圍爐更好

又岩

仲未9up完

moley做咩可以唔屌

原來八兩金又有mon post

完全miss哂
想睇佢地笑kyle

佢講既係事實喎
姜濤真係成日冇出現
八兩金就真係廢到閪咁
又冇料又唱支那歌又串

好多人有mon啦 可能圍內會討論添

佢地兩個完全無視comment 自high
好似睇佢地skype咁

幾正 睇佢地9up

呢條只係節錄最煩膠嗰條 前面仲chur咗好多條 明明193已經講咗唔熟嘅唔會笠亂評論人

唔同路線既
唔可以比較

又話完
係咁cut又開返 見louis入左ian個度hi左句

究竟金仔被TL搶咪嬲啲定被人叫八兩金嬲啲

仲問緊呀屌

個個都記得比卡超個名

但jeremy話唔識佢

比卡超好出名

好煩啊個alton入左ian佢地個live又講尋求無悔真生活

ian果邊先正
好好聽

terry 入左193同louis直播!

唉 以後冇得亂講野

點解大姨媽可以咁勁 兩個live都講到野

本來鐘意ian jason 多啲
但193 louis 9up真係太好笑
兩邊開 Ian 嗰邊變左background music
193仲係咁爭啲爆響口

屌 睇多次都仲係覺得好撚好笑
TL搶撚完八兩金枝咪
去到唔撚記得歌詞先俾番枝咪人
痴撚線

姜D fans點解要入其他人個Live到不停問姜既野
但姜唔會入唔到掛 佢d fans會暴動喎

唔知點解睇完個live 開始麻麻地中意193

alton? 做乜鳩

最顛係啱啱係193個live入面自爆啲ac全部都係絲打黎

自爆左啲咩？冇睇

完啦終於 睇哂全場

終於完 好正呀呢個組合

要求呢個組合固定開台

一定要再開
我知你地見到嘅

係咁爆poki好好笑

Louis同193好gay

知你睇到㗎louis
記住send埋俾193呀

Louis快啲like我留言

Poki係咁話193垃圾好撚好笑

193 mon post mon得好貼
Louis記得正評我留言

跪求louis 193聽晚繼續開

佢唔係冇ac咩
中段去咗沖涼冇睇到

佢話佢有like架

佢話有正皮過啲留言
193就冇acc 佢話佢都好想開

估唔到比卡超已經開始出名

佢Share ac用咪得
咁就可以放louis啲片上黎比我地睇

193佢地個直播好搞笑
成日自爆 又爆左自己住元朗 話住唔夠一年
但成日留言佢地都唔覆 係到自high 鳩up

睇左直播
覺得Poki 都幾好笑 係咁做鳩193
著解放軍衫
所以poki唔好唔開心
俾人搶咪無咩大不了

Louis快啲like comment!

193雖然你無ac 但我幫你做打手！！

我覺得八兩仔本身係幾歡樂
佢句好忐忑真係好好笑

覆唔切咁多 個陣有150人 點覆喎
193其實係192cm
不過係幕後啲人叫佢改做193, 因為個讀音夠響

保錡都幾搞笑...成日大爆炸...

睇完今次live真係好撚鍾意193
佢真心好笑同on9
用粉紅色my melody床單

Jeremy 都有係直播留言 問佢嘢都有覆下 好開心
我愛你呀Jeremy 唔知Jeremy 係咪都住元朗 193一自爆就話Jeremy 住好遠 離島

Louis同193呢個組合真係好歡樂
可以鳩up咁耐
明明尋日睇左陣細貓佢地開live louis都無咩點講野咁

你個user name 比193瘋狂提起
羨慕仔

仲有一講開fashion 著衫 193就好認真 話講佢咩都好 唔好質疑佢著衫

193既專長應該改一改
唔好再寫「唱歌」 ，改做「潮流」

佢應該用比卡超床單

Louis唔係毒撚！
我都話咗架啦，有打扮嘅人邊鼠毒呀！
佢話佢自己慢熱但好多野講....
不過只要193一斷線，louis就唔識講野，都會靜咗。
好搞笑

你可以改名做元朗比卡超

下個post名可唔可以用成日顧前顧後，想不透行左轉右，支持下louis

193走開左佢就唔知講咩好 好可愛

佢有講話唱歌係工作人員寫 唔關佢事
仲話有人叫工作人員幫佢地改做游水打波

啲人叫jeremy禁住poki都好好笑
禁唔到

Louis搞啲gag都幾得添

193我係月野兔兔
我都有瘋狂提起你架

可能係女朋友中意melody

佢著衫好撚型喎
利申 讀fashion

佢攞話攞左呀妹架
唔知193女朋友係咪都好高呢
佢呀妹都170

讚成 bb

個床單笑死

佢偷佢個妹床單咋

我覺得都幾好喎
我仲留言叫佢唔好講咁多 話成班連登毒撚

193好多野講 無dead air
Louis自己一個就唔出聲
但louis一見到193就會變返好多野講 好正

女朋友160
剛好係肥仔嘅身高

本身唔覺louis特別好樣 但睇live佢笑得好好睇

嘩 咁佢女朋友咪好辛苦 條頸一定好攰 出完一日街條頸斷左

佢係邊到有講？

頂我覺得佢啲笑聲好可愛

或者專長「甩骹」

咪係 係連登講fashion

專長係打自己個頭啊

Po數就黎追到集數

佢有女朋友架?

有個post佢女朋友自己講 160 x 192
所以我一早知佢係192cm....

專長應該係打唔小心自爆

屌，原來佢喺第二首歌已經六棧燈
好想睇full version

Poki: 乞返黎咋，同情分

笑死

Btw呢個post成堆絲

係咪我
即係姜b住港島

紅字就一定絲咩
大把有鳩的妖魔

都正常啦 仔嘅選秀
唔係點有咁多癡女言論

好想知係咩人送蛋糕比Jeremy
但佢話自己一個食唔曬 唔緊要 我同你一齊食曬佢呀

你長期係果到捕佢啦

仲有ian一開始問louis係咪用電話線上網
同埋星叡嘅伯娘>伯娘金
都好撚好笑
同班仔嘅互動真係好q

1520都好好笑
193:乜野一五二零
係十五二十
兩個笑到失哂控
Jeremy ian個啲都笑佢

好蠢 193幾歲 完全冇留意 但記得佢話係同肥仔同年同月同日出世

我係咪miss咗好多 啲live一個都冇睇到 唔想做人了

估唔到佢同女朋友都五年以上

Louis193講明唔save live
Ian個邊有得睇返

你追返呢個post當睇咗

邊有del呀仲係度

點解唔save呀

好想知Jeremy 知到你係比卡超佢有冇同佢特別點傾計 好羨慕

你宜家出名啦 唔好唔記得我同你都支持JeremyB架

係咁自爆又爆人地

比卡超：比卡比卡比卡
JeremyB ：比卡？
比卡超：比卡卡卡卡比卡比
JeremyB ：比卡比

羨咩慕 JeremyB 應該唔鐘意我係咁屌佢孭索袋搞到佢比人抽水抽到乾哂

不過我係唔會放棄

講起JeremyB 我第一個諗起你

我都記得佢孭索袋嘅時候我見到係呆左呆 心諗點解唔孭個好啲嘅袋 但佢中意就得 JeremyB
認住我呀 無論你點我都會支持你架

佢爆姜仔果個好想知下文

其實呢度有冇巴睇緊 因為好似全部都係絲咁 男追男同想同佢地影相好似成件事好gay咁

唔知你係讀讚定彈

笑死 點解唔孭個好啲既袋

可能真係好多人節目一出就好中意佢呢
依到都好多啦
但我只係中意Jeremy jer ian 同193

係讚的 因為你一開始係咁收我皮 到最後我竟然同你一齊討論JeremyB

話唔熟嘅唔好講

Ok呢個任務交比你

原本我都麻麻地Jeremy 點知見佢咁認真做嘢 又真係有聽人講 慢慢冇韓味 同見佢喊 就好想保護佢 佢真係好努力 愈黎愈中意佢

依個掂喎

屌 熱門緊

你地大家都係仔 拍下膊頭就搞掂哂成件事

成個post都痴線婆

193話其實himtos幫佢排嘅嘢好多都喺剪咗嗰part到 搞到真係好想睇返個完整版

193話JeremyB會孭兩個
前後都孭
笑死

法唔法國jeremy係游走其他參賽者live最頻密嘅人
好似同個個都幾fd咁

做嘢認真 又多fd 姐係心地好 性格好嘅人 又識跳舞又識唱歌 嗚呀

Fa姐ig有咩暗示

琴晚冇睇晒live 就訓左
鐘意左Louis
對唔住Ian 我要分返d愛比Louis

Louis 好可愛
想認識佢

巴+1
個次行過就算
毒撚唔夠膽

下次我同你地同行囉，幫你地揸機。
佢咁怕羞，應該同男人影相會自在過同女人影相。
我幫你地揸相機，你又自在啲佢又自在啲。

唉屌我都估係 b隊好多個我都鍾意 姜b

不過睇完個live 鍾意多左193同louis

TL 其實即係乜水

我都係

花姐ig 仲要tag埋lokb同ian

我只係想支持佢地
冇咩特別諗法

邊個蝦我ian bb！？

我都係
兩個都好可愛

屌呢個1520諗返起都好好笑
193同Louis笑到好似地震咁

見到前面話姜b 20進10輸左，

係咪lokman ian b team 全滅

其實b2都幾全面
跳舞有肥仔， frankie
做戲有星叡
唱歌有louis
騎呢有193
係睇得好開心既一組
不如viu簽依組喇 整番個好似vs嵐既節目

講真睇完琴晚個live 覺得真係可以開番個節目俾佢地 啲互動都幾搞笑

屌未較完就自己出左街
Sorry 我自膠

姜b 唔該update多啲你日常野
ig呀 唔好玩抖音please

有棍既大姐姐

今晚終於有得睇

可以整個viu之前se7en個類嘅節目都好

蘋果又有預吿

今晚又有得瘋狂討論Ian

你咪嘈啦
我男神出場喇

狗毛算數啦 第一次出黎唱古巨基首歌
唱兩次兩次都走音 以為自己半個行內人
就好巴閉？

果然狗毛好乞人憎

又聽多次呀jer唱ps I love you
我覺得好多過原唱

如果呀jer見到可唔可以完整唱一次比大家聽
Viutv 個version 有評判聲好嘈

呀jer把聲好好聽

好聽過*

隻抽

笑撚死 係Starbucks果到狗毛好似癡線佬

真嘢唔好講出嚟

雖然唔同意好過原唱（我supper死忠 ）
但都好想jer正式錄段cover
好似之前ig live都有唱無save低

未放工冇得睇住

狗毛做乜春...

其實班導師係咪乜野都無幫過佢地
好似只係彩排前睇過一次，之後就係咁話人地會輸
Eric Kwok又唔教下人地點改善，只係係咁打擊人 佢地導乜野師姐
都係側田BB最好

剩係排完幫手執下咁

呢條片我覺得佢好乞人憎

點解咁多人撐個連講野都唔正嘅新移民
一睇埋個名就知大陸仔

哇睇完上面段片
本身睇完第二輪覺得狗毛唱得唔錯而家不了

不嬲都覺得名星仔既態度

佢唔會輸架！

一上就又準備爆

邊個夠膽恰我個Ian bb

邊個恰我花姐啊

應該今日開場前會爆

狗毛囉

而家去開新post啦我 推爆佢

唔係想講態度
不過出過碟就唔應該侵佢玩

出過碟但冇人識佢

發生咩事

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(30) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

好掛住姜B，除了星期六在 xx 同朋友打波同星期日灣仔跑步之外咩消息都冇。

姜入到10強，9月會去美國

出過歌
但好似無出碟？

上youtube睇

九成態度衰啦
所以公司唔棒佢

好難講
可能唔夠人要搵人湊數

剪出黎係咁姐
咪咁認真啦
要noise緊係將最mean既野剪落去
唔通分幾鐘教仔有人想睇咩

唔撚好啦 即刻唔想睇

點解而家先post出黎
唔係拍咗好耐喇咩

你見班dancer全部同一個studio就知咩事啦

26歲，要紅一早紅咗

未睇哂成段
但我已經錯foc
咁認真既野我都覺得lokb太cute

睇左，佢地個表演得幾秒但好尷尬
應該輸梗
如果係B12一定焗foul 3個 佢地一定補返lokman 狗毛同Ian

但真係完全唔覺有教過嘢啵
淨係睇過佢哋rehearsal俾過啲意見
定真係cut走晒

點解viu要做鳩9毛？因為佢個人閪囉。

佢地個表演同a1差唔多 都係好嘈

我講緊話導師個啲人
鳩毛屌鳩佢地淨係鏡頭前講野個閪口面

eric kwok講到人無希望咁
得側田係咁話有希望嘅有希望嘅
eric kwok真係一個仆街黎

感覺亂過A1
兩個單人跳舞好老尷

係因為佢得罪咗花姐男神

花姐送9毛一程

佢地如果全程都係片果幾秒既水準，咁就真係輸梗
除非b4都係垃圾
愈諗愈覺得b1b2好慘

利申：我愛姜B but all in team B

大鑊過得罪花姐本人

咁到呢個階段都要諗點救架啦
點會講啲咁嘅野打擊人士氣

估唔到ian唔係毒撚黎 講野有文有路

整容怪，個樣本身已經嚇人，仲要咁臭串，
抵佢做咁多年都係 7線暗星，繼續扮新人參加歌唱比賽啦

總採排同正式表演係咪得一日
其實個表演咁柒中途就應該stop 啦，好似火火佢地stop 左a4首愛是懷疑咁

屌，假設因為咁輸咗，導師實保佢地，foul B12差唔多成組